(公投) 究竟apple watch係咪手錶？

係
唔係

利申：apple watch 4 用家。真心覺得有隻apple watch好方便，但硬係唔覺得自己帶緊手錶